---
title: "SandBox"
date: 2018-06-24T10:26:57+02:00
draft: true
description: Sandkasten um einige Formatierungsoptionen testen zu können
---

asdf test1


einfach nur unterstrichen wird zu h2
-------------


# eins h1
asdf !!!

## zwei h2
adsf

### drei h3
adf

Bulletliste:

* eins
* zwei
* drei

## Prefix-Test

Mit > prefix liefert keinen fixen Zeilenumbruch! Der Block-Quote
bricht "intelligent" um:

> asdf
> blafasel!
> asdf asdf asdf sadf adf


## Code Test

Mit drei backticks umschlossen:

```
eine zeile unterhalb der drei backticks
zweite Zeile
dritte Zeile
```

Oder auch Text mit vier führenden Leerzeichen:

    zeile eins 
    zeile zwei
    zeile drei
    
Nur mit einem Leerzeichen eingerückt:

 zeile eins
 zeile zwei
 zeile drei
 
 
    
    






